聽過最on9的放飛機理由

打波話無波

老母病

老母唔比出 屋企爆屎渠 屋企隻寵物就生

無理由

老母M到，老母就生

好眼訓

要返工

沖左涼唔出街

陪女

地鐵塞車 唔見key出唔到門口

當年有個中學同學打wargame放飛機
原因係驚有人撈亂咗枝真槍入去
每次諗起都想笑

我fd話要同大自然傾計,一個電話都冇就自己去左草地坐左三個鐘。

佢呀爸生得

廢事啦 又要搭lift

睇完逃學威龍

地鐵瀨屎

邊個屌佢老母？

佢飛機王好多理由
但呢個聽完真係忍唔住嬲到笑

搭Uber，搭搭下㗎車無油，要去油站入油所以遲咗

約好左食飯，等撚左一個鐘先同我講OT完好攰唔食飯
嬲撚到爆炸

開窗大力得際推左個窗落街比鄰居報警，去左差館黎唔到食飯

屌，未瞓醒無睇清楚標題

廿幾歲人話阿媽唔俾出街

冇錢食飯 貴
轉頭見佢換新電話

我都試過個fd話返工好攰唔黎
唔諗下我等得幾攰
不過佢應該唔知我好嬲

訓左

唱K話有口臭唔唱了

佢之後想再約我單獨出去食飯，我都話唔得閒
明知我等左一個鐘，都可以決定唔黎
仲要話黎M好攰，但M又唔係突然黎，係已經黎左幾日
果下真係好嬲，心諗其實係咪玩鳩我

老母解凍左塊三文魚扒

個fd之後再約我都係推左佢
唔識尊重人，我又唔係得你一個fd

女神主動約我去玩開心左幾日到去玩既前一日諗住提一提佢 跟住

就無跟住了

屋企有人打劫 之後佢扮d賊講野

嗰日得11度
約左人早場
條友話係hall件厚衫比hallmate拎左出唔到黎

其實係拍緊戲 你都係其中一個角色

無女個時就話忙 要考試 溫書 做功課
有左女之 就改做約左女食飯 行街
食餐飯臨時約實左都可以話條女唔俾佢去
成尻日懷疑佢係唔係真係有女 好

返娘家食飯

屋企條魚浸親

屋企門口生左棵菜
唔想踩到佢

d頭髮凍到結左冰

屋企火燭

要返教會練唱聖詩

我將會好攰

早幾個月 約左條女去玩
點知咁岩得咁橋 前一日喉嚨痛唔舒服話去唔到
跟住。。。
佢痛到而家

屋企狗公生貓仔

最撚on9係冇理由
去到個鐘數失蹤左
屌你老母閪 係話緊你喇
都唔撚知出唔出黎好

要扶呀婆過馬路 幫呀婆執橙 黎唔到sor

約食飯 話唔小心食飽左

星期日要standby 返工ot

瞓捩頸

我只係話應該出 唔係一定出

原來要去旅行 已經係機場

屋企停水無水洗頭所以唔出

話今日天氣凍,今晚會有雨唔出。唔出了,好累...ummm..sor

咁樣喎。聽到果下真心想打獲佢

屋企有炒飯

屋企部𨋢壞左

佢話喉嚨好攰，所以黎唔到踢波

訓撚左教唔起身

第二日話sor 唔記得咗

好凍 所以你攰返屋企先

落雨淋病

早一日得毛毛細雨

前排聽過既

屋企門口鋪緊路 包租婆叫佢唔好出街

但果陣12月25號

要留係屋企冥想

屋企水浸

揾堂哥

最後發現佢堂哥係女人

件衫洗左

Call of nature

呀爸生日 呀媽生日 舅父生日 姑姐生日 呀爺大壽
etc...

俾人反鎖左係屋企黎唔到

我淨係想問 點解開喺站務台

每次有人出呢招我都會mark低，下次再講會check
試過check倒有frd二月同十月老母都生日，佢話今次係契媽

直接消失, call爆都唔聽電話

以為聽日

toe inflammation

無錢

冇洗頭

Ot

🛩✈️🛫🛬友： 當日先同你講 唉呀 我唔記得 我原來今日約咗人 唔好意思啊

屌你老母 啊婆同個工人嗌交

前一晚提一提佢 佢同我講話同左媽咪講聽晚喺屋企食

你啊媽實係前一晚就煮定曬飯餸啦

每次都係話肚屙

驚困lift

地鐵塞車

太多A4紙

落雨，話自己忌水

要思考人生

啱啱做完gym好赲

屋企爆炸

very reasonable ah ching

冇沖涼好臭
唔見咗銀包
突然屋企個唔俾出街
記錯日子

去游水朋友話泳褲洗咗未乾

唔記得咗
明明係佢主動約都可以話唔記得

下有咩問題
咪想儲錢買野 同時唔撚想同你食
下下畫出腸？

on9要放你飛機使鬼理由嘅咩
直接唔覆機啦

行夜山，話驚有山賊

屋企人啱啱先同自己講 呀媽聽日死忌

屋企無鞋

屋企爆屎渠, 我而家諗返覺得個理由都好7

我覺得放飛機唔係問題
咁放得多就自然唔約佢架啦
但又好意思話我地攪小圈子排斥佢

利申 已絕交 成班人冇佢仲開心

老豆難產

：我唔識行呀我唔嚟啦應該

你阿媽個波罩我

fd：
我：

：今晚6點踢波，你記得架可？
：屌！
：日本仔打到來喇~~
顯示為離線
：？？？

msn年代

早瞓養生

31/12 要臨時返夜倒數唔到
1/1 臨時公司有野做 要standby

兩日都約同一個人
屌你放飛機麻煩早啲講
唔好等人出左門口先通知

大陸親戚落咗黎，要陪佢
m痛

我條女話今晚買左件好性感既睡衣

訓著左

屋企拖緊地行唔過門口

呃你有獎品啊？

我比張被壓住咗

無理由 無端端夠鐘就失去聯絡

有意外啊

直情連理由都冇 到時到侯就唔應機

當年第一年高清港姐話要留係屋企睇
冇記錯係高ling嗰屆
我地成年先約一次
不過毒到咁我哋唯有原諒佢

屋企要dum床褥

有野做

急屎

沖緊涼

推個啊婆過馬路搞到遲到

fam/dated/deadline

有個fd試過話自己臨出門口瀨咗屎，要清潔

年中咁飛機法 老母年年都生啦 日日俾人屌老母

對唔住囉 唔小心訓著左

你個中同負皮你？

聽日要搭飛機去深圳

佢唔去 所以我唔去

打雀話爛面

被蚊咬

未食飯，返咗屋企

出面好熱/落雨/好凍

約條女出街食飯
唔出嚟話約咗其他仔

塊面爆左燈瘡 唔想出街

過左成日先同人講sor呀我要放飛機

瀨屎

要溫習

睇到「就無跟住了」已經FEEL到SAD到爆

我真係試過
老母推爛左個窗
半天吊
要輪流搵人hold住唔俾佢跌落街

莫須有

屌你老母

生痔瘡

幫屋企人搬傢私

屌你老母講緊放飛機啊

想儲錢買野 或者唔想同人食 咪一開始唔好答應

唔中文 衝出黎柒做咩？

你知唔知咩叫放飛機？

屋企隻狗咬住褲腳出唔到

返左屋企唔想出黎

肚屙

唔想出咪唔好約lo
約出唔出都算啦 講聲啊嘛
我mon左你whatsapp幾個鐘啊

女神有無online 先？

有啊diu

keep 住online

唔會用呢個藉口放飛機
但如果沖左涼先有人問出唔出街
一定會拒絕

慘，之後都無同你講過野？

間公司無左佢唔得
真係嬲到震
仲要係個pt仔

但係我中過招

無

係門口著著下鞋訓著=/=

睇錯打飛機利用

訓著咗唔記得起身，醒咗同我講要執房先，嚟唔到

想留係屋企挽食雞
Ps 佢挽手遊

眼訓

返工同事射波 話約左朋友行街 冇得改

咁似買/賣家放飛機嘅理由嘅？

本身成班約紅磡打波 條友住太古 佢第一個話去 但最後就話太遠唔去仲屌翻我約咁遠

Master of zen

攰

間餐廳執左

唔識做人 低b仔

人地都未應承 點解會變左放飛機

本身約好左星期六食飯 但前一日鬧左架
之後我夜晚再問 咁聽日係咪食飯？
佢答我要考試 之後要交收送貨 下次啦
即刻block左佢 邊間asso星期六要返去考試呀
放飛機都唔搵個好啲既理由

咁點解一開始要話去 彈出彈入 我好撚亂呀

你條女：我係無波的，但都同到好多仔打友誼波，咁你同唔同我打呀

電話要叉電

約定左先叫放飛機，臨時約就係拒絕

話太凍 落樓好麻煩

滿腦子是壞思想

你唔岩喇，班飛機友係要人就哂佢地，唔係轉個頭又話打波無錢，打唔到

今日愚人節

試過約8點食飯
7:30打比佢 話等得太耐 係屋企食飽左唔出喇

屋企今日停水，所以出唔到門口

我隔離屋隻狗死左

無人想知啊屌你老母啦

m痛 (男)

最離譜係成日訓過籠，明知早上起唔到身又要約人咁早，放飛機啲撚樣次次都差唔多到/過左原本約實個鐘數先通知人黎唔到，而且仲話自己之後都約左第個人，遲到好過無到吖大佬，難為人地一早留左個時間比佢約唔到另一個人，又出埋門口on99食住西北風等佢，如果你早幾個鐘通知人話黎唔到都仲改得切schedule

突然有大陸親人來左, 要帶佢地香港玩

直接失撚咗蹤
理由都唔俾你

今晚ot

唔想知
講咗死全家

踢波冇錢有咩問題啊？出到嚟又要食飯洗錢

唱K腳痛，腳痛咪唔出嚟囉，咁都係on9理由？

好耐之前聽過個fd講
有次佢地踢緊波,有一個仲未到
打俾條友問佢到邊, 佢話揸車入緊迴旋處
之後到完場換衫走人
條友都仲未黎

屋企煮左飯

from freerider
我宜加係餐廳到出唔到去
間舖比差人封舖

同一個人係一個星期內放2次飛機，仲要d理由掉番轉黎講，咁都唔on9?

我飲完睡眠水要即刻訓教

Ps. 真人真事

加上我地踢波都唔洗用錢，食完飯先去附近的球場踢

見到得意買左黎飲

星期六mid term exam其實好正常，星期日考都仲得
btw, 鬧翻咗搵藉口唔見都好正常，未尷尬過咩

真係有用？咁買番支俾呀媽試下

咁會唔會前一日先知要EXAM呀 個日仲要係佢話得佢自己比日子出黎
擺明係藉口啦
我都主動低頭搵返佢 佢咁都尷尬？我唔尷尬？

你個低b 仔 實成日放人飛機 仲係度打飛機自high

柒左就收聲啦 仲衝出黎

唔好意思我老豆難產

挽你老母
抵比人放飛機啦

藉口就實係架啦
不過都有可能係，唔係嗰日考，係幾日之後先考
鬧翻前ok係因為當時佢覺得值得犧牲溫書時間同你食飯，鬧翻咗就無謂了，專心溫書好過
加上同佢鬧架到食飯，都係兩三日嘅事，唔係個個可以咁大方，可以喺咁短時間recover到可以坐低冷靜處理件事

唔係想幫佢兜，只係講個可能性出嚟姐

[member］話咗返上去 成班人上咗去 打緊邊爐 問佢係邊....
利申：返大陸玩我認我on9 d（果次第一次）[/member]

唔見左一隻鞋

打完飛機眼瞓

咁我應該可以成日用尼個理由🤭

次次用唔同借口，已經連甩N次，
最仆街係臨出門先講
而家已經唔攪活動whatsapp 唔出聲

繼【精人出口笨人出手】之後
已經去到【精人甩底笨人出口】呢個層次

試過個fd約食飯 跟住夜晚話屋企煮咗飯

好凍唔想出
果日13度

屌，原來除左我女朋友之外，仲有人都係咁on9

好柒
幾頁都冇人覆佢

D褲洗哂，無褲出唔到

利申：唔係藉口，果個係我

約左果日睇戲買埋飛
入場前半粒鐘打黎話要去飲
寧願蝕戲飛錢都放飛機

尼個我自己真係試過，呀媽個日朝早拜神，有好多野食，我返完學返到屋企諗住放低書包走人，點知就俾呀媽捉住，話今晚無得出，留係屋企食。最後我都有join佢地食糖水！事實黎

屌你，我試過，仲要唔止一次

要同屋企人食飯
我R爆頭

我個飛機常客常用手段，我都唔知點解自己仲咁on9會定期約佢，可能朋友少得濟

老母買左乳鴿要返屋企食

太遠喇
都咁晏，下次先啦

屌啦唔想去咪直接講囉

下次先
屌佢老母

已讀不回

最仆街應該係呢個

挽你老母

好可愛

雷暴警告老母唔比出街

約3個人出黎 3個都話落雨唔出

八報通無錢，搭唔到車
條牛仔褲俾呀哥著左出街，出唔到黎

達

ASSO真係星期六都要考試.....

唔啦，要煲湯

睇新年煙花 睇睇吓企喺度瞓着咗
唔記得約咗你

去游水話泳褲未乾

飛機好過遲到

都咁講仲約佢做乜

出黎係講下咋，你有信

真係兩體
我present都係星期6做啦

今晚要同屋企人食飯

輕鐵爆軚

要扶阿婆過馬路

凍呀

我隻貓唔開心要陪佢

打緊飛機唔得閒

八點約九點 沖左涼真係唔想出

想要你個wall paper

緊急團年飯

去咗叫雞
唔預我扑街仔

因為我讀HD 唔知ASSO星期六都要考試
咁係我錯
不過考試都唔係前一日先知啦下話
同埋個陣佢自己話個日之前已經考哂試先約個日 所以一定係藉口
我已經搵機會和好 同埋其實都係嘈好小事
出黎食一兩個鐘飯當無事發生都要搵藉口唔去 我真係寧願直接同我講過兩日平復返心情先好過搵埋D藉口推我

我對腳唔比我出 唔聽我命令 行唔到 企唔到起身

Can’t (fam)
Can’t (mom’s bday)

放飛機係約左人又唔出去呀

約你夜晚食飯
但係就話晏晝要返工
又話夜晚要睇杜如風

阿媽瞓Lai頸 要去睇跌打

餐飯貴過50蚊所以唔去

我諗返地以前有條女係韓國瀨屎

係廁所反鎖左

夜媽媽話要留係屋企交收

教細佬做功課
流鼻血

打波原本話嚟
之後話自己病咗

唔啦

一早約咗去唱K
到嗰日話最近成日唱K
你哋唔係唱K我先再join

房事太攰

天氣凍

屋企老母冇同我講煮落咗飯唔出

屋企底褲洗曬 冇底褲著 所以唔想出

約做運動 話要電頭髮 遲咗四個鐘

約左人WhatsApp plan旅行 唔出黎食飯

打完飛機覺得攰唔想出

未洗頭

屌 你係咪我個frd黎

屌你老母，早成個禮拜約好咗食飯party room直落。
約定前一日問人搵貓cafe，之後食飯當日話真係有野做去唔到，用下腦都知你係同女去食飯放飛機啦。
過多排再話條女病撚咗要照顧佢，party room都唔黎，搞到成個活動告吹，我屌你老母紅冷帽啊仆街

入左醫院，無化妝，唔記得左，約左人，突然有party，病，直接失蹤

我到左附近架啦
不過撞到Friend 嚟唔到啦

凍

約左食飯之後突然間話呀媽無帶鎖匙要飛機，但又唔可以擺條匙係門口

唱唱下k，全世界睇住佢Ex打比佢，跟住話屋企火燭要走先

地鐵無叫有落都站站停

老母牙痛

留名

I am so sleepy

約個地方太近 唔想出

勿相認

話屋企火燭，要喺屋企幫手救火

我老豆難產

早幾個禮拜約fd去飲野，日子交埋都比佢決定

結果到去飲野前一日先話冇錢黎唔到，但過多幾日之後又同其他fd去長洲

已讀不回

電車爆胎

呢d人要大大力屌

有個frd話突然有靈感想寫埋首詩先